
                      Por el trailer me esperaba más de la película. Es entretenida y divertida pero me esperaba más. Falta algo más de encadenamiento de crímenes como se anuncia y los de los del almacén no encajan con el resto. Los actores no estan mal, a destacar Maribel Verdú que casi siempre está bien en cualquier papel.
        
            